未訓既咪入黎傾下計囉（134）

123 321 1234567

(1334)

熊仔

飯～～～

餓了

咁多

我無飯食

呢個真

佢：好撚嬲 屌柒你 然後好開心？
你：嚇親 驚慌 求饒？

冇乜胃口

！！！
我未驚過！！！！

包淫賤啦你

土hi

你好慘

Hello ~~

好清淡
不過我好鐘意食西蘭花

有腳
Btw
係西蘭花

算啦

寶寶

一食肉好想嘔

我無辜架

加個套安全啲

好似好食

why

煮個麵食先

食素既？

肉好濟

Come on

唔比

Join
我又要食

why 會唔記得me

啱啱分手冇胃口

對唔住

分手既原因係？

岩嫁啦 我個時都係係到呻

冇feel wor但係前一日仲笑晒口嘟晒咀

有排呻呀我！

我淥緊餃子
轉頭淥埋撈麵

再寫記住我喇

我load緊
係咪大你十年嗰個...

我17呻到100間中都上黎呻返句咁
冇問題啦

好吸引

我連自己都唔記得寫

唔係

碌餃子

嗰個邊個嚟...
btw sor記性好差

餅餅

我131呻到250添

餃子好好食

灣仔碼頭既好食

餓了去元朗冰室先

真
加埋鎮江醋

去搵架架

我都鐘意西蘭花

加餃子豉油
正到仆街

好快冇事 雖然我到依家都仲係會諗住
一訓醒就會諗住 好鬼煩

屌晒你地

冇一年半載都唔知點算

依家開始 我會記住你

餃子豉油好難食

任屌唔嬲

架架走咗 已fc

唔係
頭先嗰個唔係架架

我認得寶

男人 certed

唔好咁啦 埋埋
下一個更好架

屌屌屌屌屌你

5 combo

我淨係想要佢

但係佢唔適合你

因為下一個都唔係佢
我明你心情嫁

屋企冇曬撈麵！！！

咁唯有食住餃子淥出前一丁

多謝你

我認緊架啦

奇奇呢？

專一埋埋
過一排睇下點先啦
可能真係揾翻你呢

屌爭啲掉埋包麻油

寶兄

尼個我都想

冇佢哋陪我 我真係會死

我地應該冇見過?

好可愛喱～

禾屋企都有養龜佢龜頭大過你嗰個

我養咗好多野

你龜頭都大過佢龜頭

養阿爸養阿媽

好得意

po自己條龜頭(1)

Small tree

...用條計咁驚？

我屋企有八條龜頭

好正

減肥神器

我屋企得兩條

圖呢？

全部都係我嘅

CLS post

...全部都係你嘅.....
咁即係..你全部食過...？

點解聯想到食過你腦係咩構造

我都有咁聯想到

正

全部都係你嘅
=
全部都係你嘅所有物

啱我想做咩都得
所以先至咁多404

...你意思死link？
你撳過曬？

爛&花: 形容詞

我最鍾意切龜頭所以先至404

重點唔係你撳過曬啲link咩

點解又聯想到呢d嘢

個個都貼野食好正
好似好親 種感覺唔識講
好似以前食野之前會SEND圖個種咁

要聯誼嗎

唔單只㩒過仲save晒

不過要小心自爆

寶寶 攬

唔洗喇

咁等下先啦
可能真係會呢

哇
有冇咁飢渴

熊仔B 攬到實先

你仲有養咩呀

冇事既

你要減咩

七隻龜 兩隻豹紋守宮 一隻螯蝦

你好

熊抱

咁正

肚腩

在

奇奇！！！！！！！！

想食

守宮！

想睇守宮！

Hey

過黎

男朋友呢

揾我呀嘛
我都係 想出去但得一條友

喵

好彩你無事！！！！

驚你會食左佢

單拖best

HI

我個fd話見到個比人拉嘅女仔好似我
嚇到即刻打比我

點解條尾咁肥

太依賴人會俾好大壓力對方
自己要有自己既圈子同生活

今日跟浮仔叫左麻辣牛肉飯

我今日都擔心你安全 一路出一路擔心！

谷肥佢

屋企有炎蛇

旺角 Facebook 都有

好可愛！！！

點解唔叫薯仔果個配料既

奇奇

咁多既
影黎睇下呀

我最近都係
夜夜食宵夜食得咁開心
要還

放手會唔會亂咁走

向前向!!
莫內疚
This isn't your fault!

好可愛

btw手

唔該你呀盲盲

高手

點解可以養咁多

會呀

我都咁覺得
有啲肌真係好正

唔係第一次救唔到人
好想喊

一蚊跟機

令自己間房逼到仆街

間房好大

你好淫賤

呢樣係咩？

我淫
但唔會猴擒架

可能係思想影響行為

佢冇肉㗎

有冇咁好笑睇吓先

想喊就喊吧
無論係無奈/anger...
人的力量實在有限
洗個面/沖個涼
抺去淚水更堅強!

佢地一個二個同frd/bf去 有啲就唔得閒

正常房大細

女人仔一件
個個frd都叫我唔好癲

食殼

呀！！！
嗚
我個心

火山破壞者 螯蝦

我收斂下 sor

咁我係可以因為啲無聊小事笑一餐嘅
就好似啲人笑我粒暗瘡咁

好大

佢個樣好搞笑

小妹都係男人仔一個

成日覺得佢哋識笑

細個玩B S卡

幾得意喎 more

你好勇
好彩你無事咋

淫我未

順其自然啦
太chur會嚇走人

岩 佢咁做無非都係想你屌姐

蝦蝦換殼個時俾我

隨時可以

你真係養咗好多稀有品種喎

我都女人啦

佢咁得意點食得落口

好！可！愛！！！！

正呢

我都想養

我講佢個皮膚表面個樣好似啫

舉一舉啞鈴先等陣返嚟

其實細細隻幾得意只係可能有人唔習慣先覺得佢得人驚啫

養啦

媽咪驚

天佑牙奇

我都好渣㗎咋

從來都唔猴擒人

信住先

你好有研究
黑黑實實有肌肉真係不得了

你到底係清定絲
媽 好亂呀

佢地好似有野想同你講咁

巴

Bf要翻工 陪唔到

所以你好犀利呀
Respect
我無能

Dee dee

你要小心啲
啲狗專恰女人

我等你

要反其道而行
等佢心思思

Btw你係咩座呀

幾點邊度

天蠍
佢有時成日都問我係邊 做緊咩

我請呀

我金牛

我都係

淨係擒我男人

原來係00 dee dee

金牛係溫柔的暖男

好多牛

佢個樣做乜鬼 好好笑

有冇蠍蠍

好正嫁真係

老竇： 我：

老竇：喂廁所有冇人？
我：你睇下燈有冇開咪知

（過咗陣）

老竇：喂有樣嘢好奇怪

我：？

老竇：喇我未入廁所嗰陣廁所就冇人嘅，但係一入到去又有人喎
我：

老母：下點解嘅

Waaaaa

妮妮呢～

我係絲

牛牛世界第一

牛牛真係好好㗎

真
專一老實

係真係好撚硬頸啫

帝帝

又黎

係囉 點解嘅

佢入到廁所點解有人？
嗰個咪佢自己

老母一開聲問我地兩個都笑到pk

我都認我硬頸

好多金牛
我男人都係

肉肉都係牛

唔啦～ 我做唔到姐姐

魚父之日常

咁怪得埋埋咁專情
金牛一定係
不過硬頸到 對住佢好炆

好撚戇鳩

點解咁得意

咁你兩個佔有慾都唔少架喎

日日都係咁

日常黎喎真係

真
會好燥底

我對住自己都好燥

笑死係咪以為有鬼

好煩

我反而冇乜

好似人樣咁
佢: 做咩係咁望住我

你講緊老母定老竇

嬲自己點解咁硬頸

你試下日日都係咁

我會笑死癲左

恐怖嘅係 佢控制慾大過我

老母係老豆既fans

老母係真係唔識㗎

你唔係00架咩

yeahhhhhh
以為好多都係千禧BB

姐姐

我似男人

乖

宜家 旺角

唔會啦～

獅子報到 外強中乾可以點做

可以出

獅子

我肉償比你

Metoo

做隻獅子王

我今日先入

月亮星座呢
上升？

記住唔好死要面子

連對自己都會

仲要有時錯咗唔肯認
死都要拗

去洗碗 一陣返

我想打可以出書
《糖醋魚與他父母的輕鬆日常》

係
好撚煩

濕濕水

Sor 我柒左

其實平時唔輕鬆 成日嗌交

加油 聽日記得休息呀

題外話
牛牛性慾好強

其實呢一個人唔一定要畀人愛先至叫做好嘅， ，有時冷靜落嚟諗下可能單身都係一個唔錯嘅選擇，尤其係當佢哋試過畀人愛之後感受到當中嘅壓力同埋辛苦包括做任何事情都要諗多一個人，然後另一個人又可能係性格上面比較霸道一啲咁佢會覺得好難遷就，如期不斷滿足人哋個心意不如淨係得自己一個自由自在咁仲好
有時可能要試過畀人愛先知道當中嘅幸福，但係有時好辛苦咁去愛一個人咁不如佢選擇返自己一個生活可能對佢身心健康都可能仲好
雖然一直單身咁耐都想試下拍拖，但係調返轉頭有試過拍拖嘅可能呢一刻會選擇單身然後拍拖不了

me獅獅

3分鐘

真

你啱嘅我靠你哋救我呀

Yes

點樣救你？

冇用 我有隻吸濕大笨象

勿吹奏時間

+1

但有時我都會空虛寂寞同凍

唔好唔理我就得

咁都真係幾誇張喎

飲完杯賞茶之後肚痛

伯母咁cute既

好多野拎得起放唔抵 太執著 好聽就叫永不放棄 難聽就叫死纏爛打

sor 討論番內容
你講得啱 我都係咁諗

咁你睇下係咪需要依賴一個人去成日幫助你或者扶持你，可能你係需要搵一個好交心嘅知己去幫你滋潤一下，現階段可能你未必習慣無啦啦多咗一個人，生活之中出現你又可能未識得互相照顧同埋遷就，但係好多嘢都要慢慢學，尤其係社交習慣個個都有機會因為衝動出錯，當然如果你繼續keep住自己一個人而你又習慣咗嘅話咁識唔好乜嘢 但係如果有陣時你覺得好dry想拍拖呀或者多啲朋友滋潤下嘅話咁就要勇敢踏出第一步

攬

佢會唔鐘意我著歐美style嗰啲3

獅子女

身體唔習慣飲凍嘢

男人都有舖咁既癮架咩

奶奶撻

Me tooo

啱呀

想喊

佢冇幽默感

例如oversize兩層tee？

大貓

衡量付出同得著

但係呢杯奶凍好好味

恨唔到咁多架啦
姐係好似我地見到啲瘦底大波一樣

攬攬

bra top出街

返到屋企寫名單嚕
字醜

Thanks土土

呢樣我真係接受唔到我覺得會凍親個肚

喬裝得咁勁

有邊個唔鍾意多肌肉畀到大家安全感㗎？除咗鍾意肥仔嗰啲

飛緊出黎 等我

終於有我!

你啲指甲幾靚然後嗰杯嘢隻綠色都幾elegant

對著自己愛人會像貓

德b

男仔字算唔錯

平時可以好要面
對住另一半有時可以軟弱下嘅

寫得幾靚喎好工整

fail

你個加密。。。。

無諗過

想寫字靚d

加多件褸

我見到你個名

我覺得好靚 靚過我嗰啲

啱啊

想飲

廚！

我都係一份子

你唔清楚
可能浮兄清楚啲
問下佢先知

我都見到你

咁有人都係一世唔鍾意著褸嘅

你肥仔又撚靚就另計

練字！

你兩個再假啲

個名單好齊

我啲手指甲又短又粗
今次整呢隻磨砂白色我好鐘意

我都想有多d肉比我練

加密failed
係咪要一人寫一張

我仲以為個個女仔都鍾意肚腩

應該冇miss到嘅

真！我要練！！！！！

係嘅唔拘
都可以架

新出架真係好好味

除咗飲奶粉之外應該仲有其他方法

魚

覺得適量就得 太多肌肉就不了

我都要練！！！！

剪咗個陸軍裝頭

係咩攬住個肥肚腩有安全感？
唔怪之得Bob都生咗咁多個啦

奇奇啲字好靚

你地內心一定好矛盾
肯定長期打緊交

等你

咪又係睇樣

唔好拜！！！

洗完啦～～～

喺謝霆鋒著兩件tee都靚過曬

我d字成日俾人話似小朋友

楚楚 安全歸來
抱一個

嚟啦淫淫

一齊練字

唔好拜啊！！

真

唔係個個都好似我咁變態三十幾度都有褸

有童真係好事

Ok!!! 但唔好拜！！！

個樣柒

德德好蠢

我中英文都要練
原本已經唔靚 好耐無寫真係好樣衰

佢哋話我個樣都好細個

返到屋企先

青頭B

我自己係
上升星座處女
對自己要求高
但係又懶唔想改

好彩

我第一個寫你 你咁話我

條撚好短呢

唔覺 ex勁唔鍾意我個肚腩

你又知

我身高

搭單問雙魚座係咩性格？

雖然唔信

妮妮
想你了

有好多心事想講出黎但又怕講出黎俾人知..好矛盾
有時都會想有個人陪下...
但以前拍拖中過招加上近期食白果
依家個狀態唔識點形容..
唯有不停鼓勵自己向前行
有時啲野真係靠自己幫自己

我得160

但係好sweet
我著衫 佢從來都無管過

有時見到啲女仔着到個奶跌出黎
我會問佢你介唔介意我着到咁
點知佢話 有本事你咪着囉
睇死你都唔會着成咁

好靚！

好假呀

唔好拜！！！！

唔比拜！！！！

軟過我丫爺個條差少少連亠線都冇埋
愛別人 先要學會愛自己
自己都唔珍惜自己冇人會珍惜你

可能uncle就係鍾意伯母夠單純
蠢蠢地夠得意

有料

真心幾靚

153

咁man既 點解呀

後入你

大把牛牛

係喎
咁我收返囉～
係咪個個都要寫

係

151

高你地少少

痛

好多矮人

唔好睇

我雙魚
情緒化又被動 鍾意鑽牛角尖

爽

被動 高敏感族 鑽牛角尖
呀！！！！！！！！！！！！！

好想搵多啲錢之後 整返條眉

德b 都係雙魚？定你鍾意嗰個係？

成日要抬高個頭望人好辛苦

霧眉嗎

聽日番九半 冇得自然醒

我覺得隻白色好靚攞咗佢哋做其他design都ok

我鐘意你

係咪好鍾意FF

夜啲再寫
你個list有無寫漏架
諗住照抄

笑屁

已經冇睇

你係咪要而家早啲瞓？

154...

FF到天花龍鳳添

好嬲

夏天搭地鐵先慘 最容易聞到臭狐味

公主大人

我都嬲

做咩公主

遲啲先

耳耳

楚楚

Lm

係 日日都ff咁劑

公主點解咁嬲

FF 好事黎既 真心個句

少少 我包八仙果食曬呀

從來都唔識愛人

塵塵

有無買定存貨

邊個激嬲你

#837

雖然唔想去信星座 但雙魚真係冇哂好感

公主嬲到喊？

冇

小人幫你買返黎

155！

八仙果

牙奇

聽日記得買今日屙左屎未？

如果係絲打打呢個身高都ok呀..但我唔係

柯左啦咁簡單

奇奇買返一打比你！

有時企埋啲高少少嘅鬼佬身邊就會俾人誤會猴住人地碌洋腸..好苦惱

公主好野

小人買左返黎了

半霧半飄 我要去補色

敢問施主出左家幾耐

等睇聽日痾唔到

我都識有人差不多

幾好睇

高過我就無謂再報我想冷靜下

牙奇你心地唔好呀下

幾大？我過左24冇得再發育了 心已死

你睇清楚啲

女仔差唔多啦 仲邊有得發育

呢個有d好笑

唔清楚咩

你地睇下毛毛幾可愛！

係我黎

我覺得麻麻地

差不多

我咁慘仲笑尻我好冇同情心

係喎
你地名似死啦

勁得意喎

係你渣

ok啦

求介紹..151表示溝不到女 想中途轉...再唔係做個朋友都好 就冬天想圍埋取暖

mk辣得意啲

阿花下次要企小毒毒身邊

嗯？？你巴定絲？

I m coming 等我

佢巴 有女

我啲字 最靚

駁唔到

加加你係咪芒鋪

真抄得notes多

琴日先入嚟都有我份

性格好林
同埋通常會多啲幻想
份人都浪漫啲

感（情）台絲打？

勁

連轉機既機會都冇

我啲雙魚朋友都係咁

各位巴絲我瞓先啦好眼瞓 早唞咁多位

你好識野呀下

不如試下謙虛啲

我唔係
我鍾意肌肉
不過太多又會覺得好驚

我會照料你來這邊找我出氣

你話毛毛得唔得意啦

I know that feel

早抖

更衣室即係點

OK啦

咁一齊努力減肥啦

之後啱啱整完係咁嘅色

咁你要問返成日去更衣室嗰幾個啦

我希望你叫返我全名 如花本身已經夠毒 仲企唔d小毒毒身邊 係咪應該整返個隔離區俾我地

幾多

眼型

btw唔加密？

我新整架呢隻琴晚

我都係呀
攬攬

幾錢

咁可能冇人認到佢隻眼呢

係MON左陣 直到咕嚕B話寫漏我先出聲

冇黎質素

應該無人認得出係我
我同我阿媽都係好多層眼皮

今晚返去 縮細整gif

$750+250鎖色液

咁平

咁你都唔係好獅子喎
愛人之前首先要愛自己

呢到啲人中意自貼

@浮雲
@德仔

你係咪要學嘢

不過佢唔包補色 同埋嗰個姐姐好好人又好傾得

好睇

咁平都ok la
有啲成1600-2000

啲字好靚

成千蚊整條眉

你好靚

到而家都唔識分上升月亮係咩
處女座都幾挑剔架喎
我啲朋友就係咁

我都想雙眼皮

依...係咪有人叫我

我嗰陣係dse優惠 1600-2000應該係包補色一次

好平啦
我條眼線都1500

快啲去整啦
前排整左 真心好方便